男人老狗畀人話生得似momoland jooe,即係好定唔好?

?

yes